［文宣］由今日開始唔係反送中，係反政府！ ！

唔好再討論返送中，就算佢撤回都平息唔到怒火

去到今日白衫人事件，呢啲嘢已經唔係送唔送中事

而係全面反政府！

為免焦點被模糊，文宣組務必將焦點轉落去反政府！

反政府反黑警

推，垃圾正苦

呢個支持

千其唔好中老屎佬計
來源根本就係政府

光復香港，時代革命

唔洗再咩五大訴求, 推翻政權問題自然解決

亦希望泛民議員唔好好似張超雄咁白癡，一日到黑仲係掛住反送中

呢點一係你哋俾人屌嘅原因

推

推！

認同，依加已經係政府漠視人民，當我地係垃圾

冇錯 支持

PUSH

光復香港 時代革命

雙普選嗰個OK

因為民選政府先可以解決呢D問題！

成立新政府 新警隊

推，光復香港，時代革命

邪惡源頭就是中聯辦..

push 係應該咁做

反警黑政合作

反港共新三權分立

唔係反傀儡，係反中共

港共撚會俾你普選咩

直接推翻佢算啦

反政府

政府多宗罪:
*漠視訴求
*辦事無能
*警黑合作
不能盡錄...

只有推翻暴政，香港先有出路

光復元朗 拆佢祠堂

[有片]元朗黑社會打人實錄

一早就講啦，你訴求咁多不如推翻佢
依家好啦，你唔推翻佢呢鑊點拆呀又第六第七訴求呀？
仲覺得要向政府乞求？

push

本來行左咁多日都已經好攰
但係當事態完全冇好轉
我覺得應該要用武力去警告呢個政權

光復香港
時代革命

革命啦屌你老母，仲下禮拜光復冇撚野下嘛

加句“推翻暴政”

我聽日罷工，朝早遊地鐵河

呢個政府唔倒台唔會收收到科

仲有中環開左個30槍同開車撞人啊

岩, 雙普選係出路

反政府!!!

支持對準政權嬲L 到我呀

全民武裝起義！

我冇野講

Agger

Push

Pish

要解決問題根源

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

反政府！

都唔會係警告啦 已經冇退路 情況只會越差

Revolution

我地一直都冇組織 冇乜大台 又冇分工 相信好多人想出力都無從入手😭
希望真係有人可以建立到有組織既機構去畀命令同分工

或者以後我地攞把刀警告啲狗唔好行前 下一秒就會被射死
離開呢個世界 但我都唔會後悔 希望大家係之後行出黎既時候攞出決心 唔好縮沙 你正面反擊反而更安全保護到自己

中環post都要推 幫幫手各位

[721] 係西營盤需要地方落腳嘅手足入黎!!

突發!! 中環開咗6槍!

黑社會搞大元朗單野就係想遮住上環開30幾槍

仲向中上環既朋友！今晚過夜去邊好！？

[721] 係西營盤需要地方落腳嘅手足入黎!!

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】 / 【上環未完架】

一早已經要
和理非重叫緊人下台